# NodeJS
Хранилка и проверка проектов Node.JS

Данный репозиторий предназначен для удобства хранения проектов слушателей, с последующей проверкой инструктором.

Выполнять можно в любой удобной среде и в любом порядке.

Главное следовать инструкции по загрузке кода, документа, файла, папки и т. д.

-	выбрать назначенную ветку. 

-	раскрыть «+», расположенный правее от ветки.

-	выбрать Upload file

-	в новом окне перетащить левой кнопкой мыши файл, папку или любой другой документ, в котором расположено решённое задание, либо нажать click to upload. 

-	по желанию можно написать комментарий. 

-	убедиться ещё раз, что выбрана нужная ветка. Убрать «галочку» у предложения …new merge request…  !!!

-	нажать Upload file



